有請爛面食過a酸既巴絲

介唔介意留低你地邊求睇同幾錢
想睇番個實際價錢 網上講既價錢唔少都好飄忽
感激各位

利申 其實想方便格價 窮撚一個

渣ga

我睇一粒10mg 藥$14-14.5左右
o字牌
實際一個月幾錢要知你一日食幾多份量
同埋每次診金幾錢

咁便？ 邊度

柴灣朱醫生